得罪講句 , 食脆香雞翼運動量仲大過打籃球

我食脆香雞翼都會食到流汗
相反 上次係打籃球一滴汗都冇出
所以運動量黎講
足球>脆香雞翼>>>>>>>>>>>>>>>>>>是撚但>>>>>>>>>籃波

不服來辯

譚仔

譚仔十少辣>>>>>>足球>>>>>>脆香雞翼>>>>>>是撚但>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>籃波

yes

你有資格話人肥毒撚

食十少辣都出汗 渣ga

大把人食住雞翼先打到波:o

藍球>>>足球>脆香雞翼>>>>>>>>>>>>>>>>>>是撚但

樓豬 點睇平時我食住脆香雞翼踢波

all>>>>>>>>>>>>>>>藍波

十小>>足球
你又渣左d喎

樓主無女

玩具>>>>>>>>>>>>>>籃球

渣ga

本是同根生呀

好似比較lego同積木咁

收口啦你

十少都搞唔掂

公平地比較

結論係你係死肥仔！就算去北極你都會出晒汗！

岩聽

訓覺會流汗 踢球都會
訓覺=踢球